有無人知當年烏克蘭人民係點樣整治保皇黨

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)